[殺人犯]大粒墨好醒，唔申請保釋

我諗佢都知監獄先最安全
一行出街。好大機會俾人隊冧
或者俾人綁上船，去台灣

香港 最多終身 如果 台灣 一定死刑

台灣未必死刑。因為唔係太痴線變態。
我諗香港而家點用喺香港預謀嚟入佢。

冇撚錯， 現在佢個樣全世界都知， 唔申請保釋，等件事香港人慢慢忘忘記，佢就出返黎。

入到去，d犯知道比人派帽
仲當佢英雄，邊會打佢

你老母就英雄 成日比人屌

同呀正一樣咁慘

白痴 殺人點保釋呀
懶醒

依家告緊佢盗竊

傻西

控方表示由於案情嚴重，反對被告申請保釋，代表被告的當值律師不反對控方要求，獲主任裁判官錢禮批准，將案押後至下月12日再提訊。法庭書記宣讀控罪時提到，姓陳的被告涉嫌本月13日，處理一批相信屬於女死者潘曉穎的財物，包括一部智能手機、一部相機及兩萬元新台幣。控罪又指，被告上月在鑽石山荷里活廣場，分別盜取女死者港幣1萬元及8500元；被告表示明白三項控罪。

就算你想申請法官都唔會批，同你覺得安唔安全無關係。

柒撚到你

你搞清楚係犯人同被告律師係有選擇空間入面刻意唔保釋定係無辦法保釋先啦
依家未有方法起訴佢但已經自白左，個官點都唔會放佢出去

派帽抵殺啦

大粒墨戴左綠帽

按照你地邏輯的話 我係檢控方就乜都唔講等佢自己出去比啲記者煩好過啦

只係一條殺咗人既mk，都咁多連登仔吹奏

篇文就咁講
「代表被告的當值律師不反對控方要求」
咁其實可以解讀做
- 律師知冇可能保釋 所以慳返啖氣
- 犯人唔想保釋所以唔需要爭取

但係你就咁講
「你搞清楚係犯人同被告律師係有選擇空間入面刻意唔保釋定係無辦法保釋先啦」

如果你清楚答案既不妨講出黎 唔洗叫人攪清楚原來自己都係唔撚清楚

同埋你攪清楚而家告緊乜先
唔好將D野拿埋一舊睇
佢自唔自白殺人關佢偷竊咩事

一出嚟，

應該黃雀行動再度出現

呢次係送佢去臺灣。

佢偷條女錢既 撚有錢比咩

邊度有告佢殺人？？？？？？？？？

其實雖然佢喺台灣殺人
但係佢殺既係香港人，都吹佢唔漲？

咁控方點解話案情嚴重個官又會接納呀？
係人都知依家處理緊既唔係偷竊罪咁簡單，只不過係無有方法正式控告佢殺人。

無論點睇都好，個官係一定唔會比佢保釋。
呢個係事實陳述，而唔係代表被告係被控偷竊罪既情況下考慮社會因素而決定保唔保釋。

呢件事既「嚴重性」已經被法庭接納左，而呢點嚴重性係包含埋被告有殺人嫌疑呢一點上面。

點解有人覺得台灣死刑真係會執行？

邊洗綁上船
去台灣搵人黎香港做野咪得

衝出黎...

可能只係無錢比

殺左隻臭雞only
唔係咩威水史啦

坐終生定死左佢好？

咪ON9啦 台灣可能罸錢就算

大陸公安來港有執法權呀？

咁攪笑, 基留室唔係有 LAN 線 ? 你估 LAN 線唔危險

你係咪白痴

佢有殺人嫌疑但香港根本就無權亦都無能力就謀殺呢件事作出任何批判同判決，你有咩原因唔俾佢保釋？

你當坐監果班同你班連登仔一樣咁撚垃圾？
家陣比人派帽好大件事？
你可以話佢夠膽殺人好勇
比起你個垃圾比人帽就淨係識拎佢d相打J有膽
但點解做男人做到比人帽都可以覺得自己好有型？

有嫌疑就已經係理由唔比佢保釋啦
有冇權同能力就依家都無確實既答案。

依家成個勢必然係想做死佢，無引渡條例一樣都會用盡其他方法令佢罪成。
好多野都可以傾，可以有特例。
正常情況下，特例或者釋法應該係呢件事件上先應用，而唔係用黎比政府公然犯法。

呢單case關乎整個香港社會對法庭同公義既信任，告唔入的話社會負面情緒會擴散得好勁，對法律既信任亦會下降。
法庭同政治最後耍少少手段令被告罪成係對整體社會都「有益」

咁講就未必關殺人事啦

鄭捷咪死刑囉

條撚屌冇錢保釋咋，連登仔都咁都可以諗到咁多野

根本香港政府依家只係用盜竊罪黎拖住佢 唔俾佢出黎
諗辦法點樣"合法"去鋤佢條殺人罪 (例如係香港已經有計劃)

所以佢知道保釋都唔會批 慳返啖氣

而家香港只係 charge 佢偷竊
佢殺人罪只有台灣先告得
係個MK 仔柒
唔保釋出嚟渣

點會唔批啊
告得佢盜竊罪， 就可以保出嚟
係MK 仔唔識野 唔醒 先唔出嚟

對於佢黎講 分分鐘入邊仲安全過出面 在出邊分分鐘比人捉去台灣 咁就係咁先

屌打親第3節都咁醒神

你太信得過香港人
同之前巴士擺工果阿姐一樣衰太天真好傻
見到學生被大陸婆洽，黑警捉學生都無人抱不平

大粒墨出到黎咪一樣 掂行掂過

出街咪比人拍片，點會有事
689都冇事啦

自膠 回錯po

懶係critical thinking

你都痴撚線
成段野人治到不得了
「有益、勢必做死佢」出現係法律上面已經on撚9
咩告唔入會負面情緒擴散
你以為自己又名偵探呀？

法律都明確講明唔包就無架啦
乜撚野叫有特例？
而且特例根本從來無係人民嘅角度出發
人大釋法咪特例囉
呢d事係中國都當食飯咁架啦
點會咁得閒幫你釋？

你條友真係痴撚線
你係咪無得屌條女所以嬲到跳撚咗制？

佢可能唔知引渡條例係咩黎

大家都係善忘嘅港豬

今日可以話因為殺人特例送你番台灣

聽日可以話你顛覆國家政權特例送你番大陸

洗頭艇都唔洗坐

好多台灣人都話台灣法官係智障 判得輕唔出奇
最好係香港吿得佢入 就大機會終身

如果冇係香港預謀，你告得入先仲驚，對法律更加唔信仼。

如果咁撚樣特登做死佢
我對法律既信任就真係會下降

監獄先危險過出面呀 講緊如果真人入冊 唔係扣留室個種

高智商罪犯

就算佢認但係有得告佢謀殺咩

batman 情節

我都係咁諗 佢唔係殺左個台灣人 台灣分分鐘過一排都唔點理單案 香港可能會繼續搵料既 但搵得幾耐搵得幾多呀
個男仔依家最多應該都係衰盜竊姐

呢一點係得政治撚先會關注，對政府黎講仲好，針對今次件事將引渡條例及其他將會使用既手段納入本港法律程序。
政治揀本身就唔信任政府同法庭，你比極都係零分。

但一般大眾係尋求法庭可以判死呢個殺人犯，你有乜野「論據」去反對？
你一出聲反對政府就可以了將個輿論操作成為政治撚包庇殺人犯。

對政府黎講可以係一石二鳥既做法，市民會加分，又可以分裂社會，點解唔做？
所以我先話依家個勢一定係想做死佢。

咪撚戇鳩啦
人大釋法 宣誓案 一地兩檢，呢啲就真係摧毀緊公眾對法治嘅信任啦。刑事案件一日未定案，佢都係「無罪」，咁想煮死佢你當自己人邊個
你只係睇完報紙佬加鹽加醋後嘅描述，係屋企ff嘅連登仔渣

大眾還大眾 依到香港
核心價值係法治精神
身為香港人唔守護法治走去以人治?

咁搞其實香港啲核心乜撚都無晒

香港憑咩告佢？如果咁既情況佢告到佢謀殺咁香港法律就有問題啦

法律從來都係地域性。

每個地方，即使係有主權爭議嘅地方，當地政府都有絕對嘅治權，台灣係咁，香港係咁，美屬波多黎各都係咁。

台灣發生嘅嘢，台灣政府有絕對治權，同樣地，香港發生嘅嘢，香港都有絕對治權。

係你一廂情願跟左膠講核心價值
法治不嬲都唔係香港價值
你要分清楚社會架構同市民先喎
唔通爭取港獨就係法治？
打差佬係法治？
到最後大家都係講利益。
法治架構係用黎平衡社會既手段，無論你係咩人犯法都係要受罰，但同群眾有冇法治意識係兩件事黎。

普遍現在講緊既核心價值其實係唔同既架構同制度如何約束行政機關
例如法治社會崩壞係指緊政府違反憲法行政，例如一地兩檢。
通常都唔會指一般人，因為呢啲人係冇權力。

想佢死一件事
但法庭點做係另一回事
五毛最鍾意玩呢套
話你偽善塞住你把口，話你都係想做死佢
搵位道德批判你

從呢個 post 就睇得出，呢單野無論點發展落去都一定有輿論衝突，比著我係政府都一定用盡方法搞死你班堅守法律條文既人

普通人一定係情感行先，「佢殺人喎？雖然係台灣殺姐，唔撚係放過佢呀嘛？」
呢種風氣唔洗落order，啲媒體都一定係向呢個方向走。
「殺人喎？」對立既就係你地討論緊既「法治」，然後會濃縮到「包庇殺人犯」，到時水洗都唔清。

然後你唔出聲，都可以簡單為將來鋪路。

到底啲人有幾智障先會話台灣一定死刑

法治同人係咪守法係兩回事

邊個會突登捉佢番台灣?

無知 殺人犯先係監獄最惡啊

判左終身就係
依家係香港都告唔到謀殺，暫時黎講佢要坐都係盜竊，點惡得起

喺雜差房打到佢認單嘢係喺香港策劃，就可以告佢老謀

信法治係因為冇人信得過
所以先要有個絕對規則
你講呢啲野即係公然挑戰大家底線
所以我屌柒你係絕對正確

可惜唔係公海

都唔知你屌咩
我咁多個回復都係事實陳述同分析，無個人感情係入面
呢單野我又純粹食花生
係你地鍾意搵稻草人黎打，鬧交鬧上腦

殺人犯係入面最惡 做大佬

出黎佢就會比人拍片笑

我都覺

其實如果証明到佢起外地殺人，目的係想偷死者銀行既錢，如果得，就算移交唔到台灣，都起碼判佢30年啦🤔

好難忘記佢粒墨

尋日又讚佢高智能罪犯
連登毒撚連一條殺左人既柒mk都吹奏

你用下腦啦， 你覺得個官會唔會信個犯為左幾千蚊殺個人，去台灣都冇左三四千

其實個官都未對佢有無得保釋出過聲，控方唔俾保釋辯方唔反對就咁多，成班友係到9 估個官諗乜，估到俾個官你做好唔好？

以支那同台灣既關係會唔會特登立條台港引導條例拉個mk仔 條MK仔好命，香港坐幾個月出返黎就無事

監獄應該冇人敢殺你。不過日日得閒就打下你。你又無時無刻唔知幾時俾人打。時時活喺恐慌之中。
出去就真係隨時俾人直接殺死。唔係變態咁殺。應該都係坐十幾碌。
或者真係俾人挾去台灣等打靶

法治原則係所有判決都要依照法律所説
而唔係「以法治國」，即係以法律作為工具達到目的
普通人點諗，同法律點寫係兩燴事
更何況今次情況係「佢無犯香港法律」，所以唔可以用法律制裁佢，而唔係「香港法律話佢無罪」
如果普通人嘅諗法可以今輕易阻礙判決，咁呀豬呀狗都可以做法官啦
法律界成日都出黎發聲明，就係想為大眾釐清誤解
如果佢地可以清楚解釋上面嘅情況，而大眾依然認為法庭包庇殺人犯嘅話，好明顯係班人自身腦袋唔健全啦

今次唔出動LAN線？

你將標準由自己角度去定件事梗係好似好簡單咁
事實上按照現在民情同過往香港人對時事既取態得出上述結果並唔令人吃驚。
去到最後點選擇係政府同法庭既決定，但站係港共政權角度思考，呢件事係抵做。

一，請指出我邊度用自己角度去定性。唔好玩稻草人
二，你下下話按照民情，咁我話比你聽，陪審員最嚴守嘅規則其中一個，就係必須摒棄所有輿論同同偏見，淨係以目前嘅證據去判斷有罪與否。呢個係司法上嘅原則。就算推演去行政方面，下下用民意去執行政策只會淪為民粹主義，唔知我講咩可以google下先，不過呢個係題外話。

里頭習帝登基 個頭就話特例送去台灣

聽日上Facebook 就特例送你上秦城監獄

一個殺人犯吊吊fing喺條街度行都咪話唔驚

1. 你認為理解唔到呢件事既就係人頭豬腦，現實上就係大眾唔會理解到太深既道理，參照咁多年既選舉已經好清楚，觀點要夠簡潔先容易接受。
殺人無罪無天理係依家個情況明顯比起理解「無法檢控殺人犯是因為法治」更難理解。
呢一點簡單到根本唔需要拎出黎講。

2. 事實擺在眼前，香港政府今次利用民粹檢控呢條友明顯係有好處。
去到陪審團選到啲咩人出黎都好，最後場面一定係極具爭議性。

係一件勁具爭議性既事件你早早用法治落晒定論根本就無考慮過其他因素。
你講緊既係理論上應該會點，而我講緊既係推算黎緊事態發展既方向

求鳩其啦
依家係佢咁識玩漏洞，邊吹得佢漲

可能台灣唔想渣

個大粒墨想去台灣都唔得

申請唔到入台証

其實都19歲點解唔整走粒墨佢

佢忘記左Lan線

太粒墨都忍左殺人，返左香港連著草都唔洗，香港警方唔通真係淨係告佢偷竊？

整走一樣係人形畜
樣撚柒衰

佢殺左幾多人，犯案動機係咩

如果當初扮下死狗，法官又用可教化

隨時唔洗死

賣黑心油賺幾十億都係坐十幾廿年

近年台灣有邊單情殺係會判死

台灣死刑基本上係明存實亡

湯姆熊割細路喉一殺案犯人講過，係台灣殺一兩個人係唔會判死，結果佢都冇死刑

連登呢度好多律師

法治

其實同台灣有引渡法嘅國家有幾多？

想知大粒墨老豆老母有咩感受，會唔會唔想認翻個仔，新聞冇提過

你真係....又要威但又乜都唔識

跌左條lan 線 有冇人見到

召喚強力部門

試下有人郁佢，報警搞返你轉頭

有得坐水飯房，唔驚住客騷擾

蠢到你

呢個方法唔知行唔行得通，但政府唔知肯唔肯用，叫港澳辨幫手。一中原則下，送返大陸，押返台灣。因為香港人係外交方面都属中國公民。因大陸有海峽兩岸引渡恊議。話佢係台灣地區 嚴重犯罪，個犯人潜逃香港需要香港政府恊助，要求該犯人到台灣調查。但政府都數唔會用。可能要台灣要求先得。

以為自己邊撚個 代表政府？ 比個官你做好無

總有人衝出黎

其實客觀講 如果呢單野真係最後入唔到罪 咁以後所有人都知可以點殺人 咁仲得了 所以我諗政府一定會諗計攪掂單野 如果唔係真係好得人驚

咁即刻送香港兩個商人返深圳再押返澳門啦, 個兩條友而家仲係香港大搖大擺

佢粒癦去度邊都有人認得佢

LM

保唔保釋有咩所謂，而家扣押既時間會係偷錢單野既刑期扣減番，佢可能無案底又肯認罪，會有減刑，總之偷錢單野刑期坐完，佢就自由啦

台灣新聞報話去台灣旅行洗費都係女方出，食軟飯仲殺人滅口偷銀行存款，呢條仔都犀利囉

入到去都唔見得好安全姐

唔通真係條條判最重又分期執行咩。

未搵到位入佢謀殺，預謀

個兩個商人唔認罪，但個粒墨認左罪..只不過冇引渡條例！但如果台灣向香港同大陸政府要求幫忙！好大機會行到事 ！只不過台灣方面會唔會要求....

屌其實佢會唔會係有預謀咁做

有lan 線 同黑警仲危險過出面😂😂

放心
一定有辦法入佢罪
洗定屎忽啦

有，佢果個理大位就畢業都quit
但要搵埋好實質證據

以現時資料
係咪只要佢一日唔離開香港一日都判唔到殺人？

條仔咁撚柒都有女貼佢

佢屋企人有無出過嚟

盗？

你老母已經柒咗次生咗你出嚟

你唔好再柒落去喇

香港英雄 大燈墨

保釋咗就唔出得境
而家有事可以轉場

條撚屌俾人帽梗係要殺人啦
因為佢根本樣衰到除咗條女就唔會搵到其他人接貨
毒撚心態咪依啲

台灣而家殺兩個人再盜領財物都唔駛判死刑

唔信既話，你google下 “謝依涵”

只要台灣肯輕判佢錯手殺人，即係誤殺罪，刑期十年以下，相信大粒墨一定肯找數，快快趣坐幾年監番香港30歲都未夠，又可以重新開始

唔識法律就收皮啦
認你老母咩, 佢根本唔係香港犯罪
點告 成日諗埋d會破壞法治既野

屌那星, 講句綁條撚樣返台灣都好過你講埋晒d垃圾

諗住走法治漏洞可以過骨？仲寸柒柒認左都吹佢唔漲？但佢係咪唔記得左依家係人治咩？佢今獲奶撚曬啦

癌細胞掛